婦搭𨋢遭夾腳拖行半層樓

婦搭𨋢遭夾腳拖行半層樓

港聞

【本報訊】葵涌葵星中心發生驚險升降機門夾腳意外，一名69歲婦人搭𨋢時，腳部被夾在升降機內門與𨋢槽牆壁之間，拖行了半層樓被困呼叫，驚動住客報警。消防員到場花一句鐘始將她救出。機電署初步調查懷疑是升降機不正常移動所致。
傷者姓蔡，雙腳骨折，現場為和宜合道1至3號葵星中心B座，樓齡36年，大堂有3部升降機，出事的為A𨋢。機電署稱，涉事升降機於1980年安裝，上一次定期檢驗日期為今年3月16日。有大廈住客指，涉事升降機於上月曾有故障。

閉路電視拍攝到老婦雙腳被電梯門夾傷，倒在升降機內待救援情況。

疑內門未關上出事

昨下午3時許，蔡婦拉着買餸車從大廈19樓進入升降機時，疑升降機在內門仍未關上便啟動，事主雙腳被夾於𨋢門與樓層之間，並被拖至19樓與18樓之間始停下，她痛極呼叫，住在19樓姓司徒女住客稱：「當時聽到阿婆叫救命，好痛，快啲搵人救我。」通知保安報警。消防到場拯救一小時將她救出送院。機電署發言人稱，初步調查顯示相關事故涉及升降機不正常移動，並引致有乘客腳部被夾在升降機機廂門（內門）及樓層之間。署方已即時要求涉事升降機承辦商停止升降機運作以進行詳細檢驗，並提交事故報告。
■記者詹家志、溫文學

閉路電視拍攝到老婦雙腳被電梯門夾傷，倒在升降機內待救援情況。

口德

Busted

門wor?
點樣夾到 ...

恐怖片情節唔會切斷

唔明點解兩隻腳都斷

死神來了

兩隻腳都夾住即係佢仆低咗先閂門

有野頂住應該開門架

Dllm

行路妹下妹下嘅後果

口德邨居民全面進場

支那𨋢？

老左好自然係咁架啦
佢想咩